用風呂布包飯盒的方法

包飯盒嘅steps如下
之後紮起佢就搞掂
成品圖
用第二個方法仲可以做袋添

魔呂布

拎埋個包袱扯 吧啦

用呂布

淨係見到「呂布」
都冇呂布嘅我出返去啦

我得普通呂布

我要魔曹操

愛日系

都ok firm㗎

我要火貂蟬

詩識嘢

儀式感
乜啲餸好差咩

可能我真係唔好啲日本野
我想請問個意義係邊

係咪打開可以墊住冇咁污糟

咁唔使特登咁包/包住
食個時攞先攞出黎咪得

點解日本人要用沖涼布包飯盒…?

沖沖下肚餓嗰時可以食嘢掛

可以拎住
輕身過袋
同埋係好耐之前嘅產物
嗰時袋應該未係咁常見掛

用風 呂布 包飯盒 的 方法

幾靚 不過易唔易散開

用風 包呂布飯盒 的方法

綁實啲就冇問題